暑假近了，永光堂應當悔改！

仲有一個幾月就暑假，提下咁多位中小學雞唔好亂番教會比人洗腦！
詳情Google search永光堂邪教

良心ching

出名多女

正一濕鳩教會 以前中學被生命班人係咁叫番去團契 祟拜 話左唔撚番都係咁打電話同wts我 十足十黑社會吹雞去劈友咁 我留係屋企打機唔好咩 之後俾佢班人blacklist左

被人blacklist果單野係咁既

D女比你都唔會要

耶撚係咁on9

大家如果識d中小學生，記得提佢地小心永光堂

啲人會同班女講，最好就係同翻永光堂嘅男仔拍拖，唔好同其他人一齊

師兄都返過生命之家? 大約幾多年前?

啲女真係唔撚掂呢
利申：食過一件

D女最後咪搵班mk

有冇做家員

最後咪又係mk仔食曬

食女事少，破壞你人生事大

我都係返過，之後冇返嘅~
大約10年前了

零恩???

五旬宗 同 靈恩派有唔同

但做既野差唔多

一個耶撚負評

兩個耶撚負評

九成係因果報應條友

即係邊個

一切都是因果報應
#20816

睇下呢篇訪問
伍山河1978年接手永光已經有遠大既目標

佢都係古惑仔出身， 同慈雲山十三太保一樣

條on9仔

條古惑仔宜十幾年豐衣足食

你好彩啦，咁都冇比人踢入教

有個永光傻仔個個回覆都負評

推

Thx ar

幫推
唔好再比人中伏

係，中小學生入世未深 ，好易中招

唔該巴打

想去Tim
唔知有無妹妹仔翻

611 勁定永記勁？

611係荃灣？

你帶番d女出黎 救妹妹靠你了

啲女洗曬腦

荃灣611 荃灣龍頭來

係啊，佢救到就真係勁

聽聞崇拜d人high左野咁

唔單止崇拜，連平時搞活動都好似high野

聽聞崇拜好出名，好似演唱會咁

啲歌就真係不了

耶歌你想點 天下耶教一樣黑

少年團一直都唔比拍拖，方便洗腦

連登仔最愛既狗公財

係型嘅

型到溝死女

恩典之家最垃圾

恩典 聽到都打冷震

作咩歌啊，抄歌既，d melody跟本抄番黎
我以前都好似你咁覺得佢地好勁，因為成日既生活就係曬教會，但一接觸到出面既大世界，就會覺得佢地好on9,炒完仲扮原創

啲詞真係佢地咁嘅人先接受到

到底呢個會有咩咁大魔力
細佬一星期去教會活動3到5日
放假就每次去8到12個鐘
仲勤力過返工

以前番永光正正常常幾開心
番番下就越黎越多野做，又要跑數帶人，一星期報數3次
最後我老母幫我同班人講話要讀書不了，我先正式甩難

洗左腦係咁 你細路番永光？

又收政府錢 自己又享福利

岩岩番時就咩都對你好

頂你個肺星期一三五晚晚8點準時打比我浪費20分鐘
我根本唔想帶人，每次都報個0比佢然後比佢話

跑數日子 覺得自己同保險狗冇分別

伍山河條撚屌賺唔少，永光堂發大財

永光堂我屌你老母

仲有佢個近親元朗錦光堂

宜間又係極品

大家暑假要小心

多d同中小學既細路妹講，宜間正邪教黎

由其係黃大仙個班

佢地應該宜排會去唔同區做街佈 真係要阻止佢地

星期六日已經去籃球場足球場掃場啦，我地有book場紙，你可以寫卡留電話加入教會，唔係就冇得喺度打波 898

通常係恩典之家，仲惡過_ _ _

呢段可唔可以話佢歧視

有人負評

咁既見高拜見低踩教會，唔番都罷

有人做得出唔敢認

似足永光堂

Push

一齊推

Hi

冇咩人入黎

宜家係咪仲係4大組 恩典之家

唔係恩典唔清楚

初中中過伏 留名

初中會比人迫留教會，好撚痴線

繼續推

永光畢業生留名

番過一段時間
再認識深啲班友後就不了
佢地只不過係保險經紀嘅教會ver.
有部份可能衰唔晒或正常
但比例好少

最記得當中有個仆街畢左業之後揾我幫佢買保險

加油阿

所以我中學幾乎已同所有人絕交

永光堂入得去都傻下傻下，邊有正常

我都慶幸自己冇入到局癲埋一份
寧願同附近龍翔扶輪啲人打下波好過
或去睇下潔心啲女

永光堂好似唔比借錢，sell野

呢個就冇聽過
不過算啦
入面唔比做，出到去唔做咩？
講少句粗口或同人爭執少次都做唔到啦！

永光勁多偽君子

不過巴打走得甩算係咁啦

呢條友食正個水位

之後扮神恩賜

本身好摺
而且中四轉科後同原來認識嘅人分開晒
畢業後都有試過聚過一兩次
但唔啱傾，最後主動離開
而家同喺永光識嘅人完全冇晒聯絡

讀永光既應該好多都頂唔順自己間學生教會

其他人唔知，但真心都有唔少學生係咁踢人入會，係愛定係責任就真係要問佢地

呢d教會係咪啱晒食女/sell保險/做傳銷？

多左人誠心番教會，十一奉獻量咪多左 自己諗點解咁做

錦光 611 永光 三大邪教

7個永光比負評

唔使驚佢

瘋狂推

早

諗起f6暑假補課個陣有兩個好柒既女去r我同我啲fd去返永光堂 一話冇興趣佢地兩個塊面即刻勁黑

因為佢地係唔可以比人拒絕

永光狗要跑數交數，跑唔到數要比上頭屌

仲係郭文坤？
以前鬼佬校長都幾好
我中二定中三就變左郭文坤

籃球隊
你係耶撚廢到波都唔識拍都可以做正選
你唔係耶撚你平時練波咪撚洗練到嘢

話時話，其實我嗰年都已經係band 3
會考11、2分只要冇F、U都上到中六文科
我有個親戚大我13、4年
佢當年拎住24分都入唔番理科中六
但我同年嗰啲唔炒夠13、4分都收番上理科中六

變化幾撚大

校隊？

我嗰時係有熟人帶/介紹
而且基本功呃到人就入得

利申：冇我份

me too
真心恥與為伍

喪坤 迫d信天主教or其他教會既要番永光堂，否則扣分
Btw,永光band3左好耐啦

校隊係仰望之家個bill教，宜家唔知係咪，佢地正選只會出基督徒係真，總之你唔係校隊幾勁都好都898啦

果個19 阿Bill 都幾撚煩，成日迫籃球隊番崇拜團契，又自大又盛

人生污點：做個永光堂家員

垃圾永光

回頭是岸

要拯救更多既靈魂

當然！

有冇人一齊做內鬼入去搞搞震

無撚講錯，次次訓練打波都祈禱，呃班籃球隊禮拜六練波，其實返去係返教會

帶你地番去當跑左數

我驚你頂唔順, 班人真係好撚煩架

你肯定係處女？

有啲收埋自己食

唔準你地搞搞震

我之前返教會，唔係永光堂，團契導師問有咩需要大家代禱。有條友話希望可以捱得住睇夜晩重播新紮師姐。
在場啲人靜曬，個導師兜圓場話，哦即係意志力強啲啦。

我唔怪佢，果間教會啲人好似去social 咁… 佢都係出街吹水啫。

應該亂9up姐

應該有d好似劉迪奇既人食緊

如果唔係點會要啲人揀翻啲教友去拍拖

我反而見好多選番教會外既人

質素問題

永光出名垃圾

有好野都比人溝左

劉迪奇dicky都要外出搵食

好撚多傻仔傻女星期六日去橫頭磡
屌，一睇就知去永光堂

係咪肥左中，英之類?
好難入唔到中6

之前去過永光書院 有咩關係

有肥就唔出奇
但冇肥

好耐之前永光聽講都係幾勁的(讀書計)

同一個集團黎，放學之後趕曬d學生走，話要比教會做野

都幾耐之前

好記得俾個小學同學拉去
個時好鐘意打籃球
每個星期六就淨係去打籃球
打左幾個月(好似係
唔知係咪拉極都拉唔到我入會
個小學同學之後無叫過我去

記得佢地好似有好多個house咁嘅野
house同house好似有d挑機feel

鬥多人數，人數達標會有獎，唔夠人會比人罰

做咩咁憎佢地 你中過伏？

仲要鬥好多野

以前我細妹誤入永光 我就去永光睇下咩料
入到去全部都係狂熱信徒 一唱起歌大聲耳都聾仲要鬥大聲

又係橫頭磡果間仆街冚家剷教會?仲有冇其他教會都係咁

咁你個妹而家點

遠離永光 因為我個妹有一日有重要事冇去教會之後比人屌就再冇返過

屌哪媽間野咁撚黐撚綫架...

最重要唔好比電話號碼 唔係就不停搵你問你做咩事唔返教會

同我十幾年前去果陣一樣...

我番過五年，做過家員

橫頭磡個邊d長輩聽到永光堂會起曬鋼

個時我跟住個同學個到叫甘霖
無記錯的話

611

聽人聽Mk有間崇X都係黐撚綫

全名？

無間斷推